銅鑼灣 警察 舉起紅旗

我屌你老母！！！

有無圖

source

無圖

鵝頸橋果個位

圖

屌你老母黑警 夠膽就放催淚彈

依D要有圖, 唔係真係引起恐慌

上面有圖

咩事

屌你老母死警犬

#1放埋圖是常識吧

警方出最後警告

推

衝啊

佢哋點會唔夠膽

驚佢條撚咩

呢個鐘數呢個人數佢放彈既真係玩自己

胡椒噴霧都未放 邊有咁快出催淚彈

咁多人洗撚驚咩

好撚驚呀，係鵝頸橋放催淚彈啦豬閪

灣仔開始拘捕

犬識玩喎 咁快幫群眾情緒升溫

唔該貼source

警犬想助攻

一早就開啦

依家咁多一家大細黑警夠膽咪郁手

冇圖當fake news

咩事舉紅旗？

麥當勞叔叔.gif

屌你老母成日唔撚俾圖
明明你都係攞電話開po

Good Job

流言滿天飛 各位請小心

香港人要團結呀

咁多人重放，衝晒過去都似

這就是香港人！

#引渡惡法
【不斷更新】遊行隊頭已到政總 維園逼爆警方拒開路一度舉紅旗警告

【白衣人潮如海 港鐵沿綫多站癱瘓 市民轉乘小輪過海遊行】

【眾志預告或非暴力公民抗命 林朗彥：靠人數取勝】

==============
【民陣6.9反惡法遊行】
日期：今日
集合地點：維園草地
時間：已起步
遊行路線：維園草地遊行至金鐘添美道立法會
（資料來源：民陣）
==============
新聞有價 你肯為《蘋果動新聞》付幾多錢?

走先

You're fake news

衝啊！！！

我上面貼左新聞link

你老母就fake news

死警犬點吠都唔會阻到香港人今次抗爭！

仲咁撚多車
d人係咪on9

有人已經衝緊？